{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005871",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/27858",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(탄현) 캐리"
    },
    "text": "セスコホテルは全客室セスコ消毒を完了し、ネットフリックスの視聴が可能です。全客室は計30室で構成されており、周辺には京義中央線炭峴駅が位置しています。また、韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートが可能です。ホテルは計70台の駐車施設を保有しており、これはホテル前の屋外駐車場に位置しています。フロントやその他の施設では、さまざまな飲み物が利用できます。客室料金は2人1室基準であり、追加で人数を受け取るたびに1万ウォンの追加料金が発生します。キンテックスでイベントが行われる場合、料金が変動する場合があります。ホテルは毎日2回消毒を行い、手指消毒剤も配置されています。訪問者のレビューによると、ホテルは老朽化した施設ですが、きれいな雰囲気とインテリアが印象的だという評価を受けました。コンビニも周辺に位置していて便利だと紹介されており、親切なサービスにより満足度の高い宿だそうです。コストパフォーマンスが良く、静かな雰囲気でリラックスできるのがメリットです。しかし、一部のユーザーは、トイレの清潔さとコンピュータの不便さに不満を述べました。また、全般的な清潔状態が良くないことと写真と実際の宿が違う意見もありました。値段の割にトイレやベッドなどから髪の毛や吸い殻などが見え、担当スタッフの応対に対する不満もありました。掃除時間がタイトに決まって強制退室の連絡を受けた場合もありました。改善された清潔状態と体系的なサービスにより、ホテルの発展が期待されています。客室の内部施設としては55インチサムスンスマートテレビ、無料Wi-Fi、サムスン無風エアコン、ヒノキベッドフレーム、ジェットバスまたはスチームサウナ(一部客室)、KTシネホテルの設置で最新映画を無料で鑑賞できると紹介されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "セスコホテルは何室ありますか？",
            "answer": "セスコホテルは全客室30室で構成されています。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルの周辺には何駅がありますか？",
            "answer": "セスコホテルの周辺には京義中央線炭峴駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルは何語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "セスコホテルでは韓国語をはじめとする様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルの駐車施設は何台ありますか？",
            "answer": "セスコホテルは計70台の駐車施設を保有しており、ホテル前の屋外駐車場に位置しています。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルの客室料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "セスコホテルの客室料金は2人1室基準であり、追加で人数を受け取るたびに1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルではどのような飲み物が利用できますか？",
            "answer": "セスコホテルのフロントやその他の施設ではさまざまな飲み物が利用できます。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルはいつ消毒を行っていますか？",
            "answer": "セスコホテルは毎日2回消毒を行い、手指消毒剤も配置されています。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルの設備の一部を教えてください。",
            "answer": "セスコホテルの客室内には55インチサムスンスマートテレビ、無料Wi-Fi、サムスン無風エアコン、ヒノキベッドフレーム、ジェットバスまたはスチームサウナ(一部客室)、KTシネホテルの設置で最新映画を無料で鑑賞できると紹介されています。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルの周辺には便利な施設がありますか？",
            "answer": "セスコホテルの周辺には便利なコンビニが位置しています。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルの評価はどのようですか？",
            "answer": "セスコホテルの訪問者のレビューによると、ホテルは老朽化した施設ですが、きれいな雰囲気とインテリアが印象的だという評価を受けました。また、親切なサービスにより満足度の高い宿だとされています。"
        },
        {
            "question": "セスコホテルの改善点はありますか？",
            "answer": "セスコホテルの一部のユーザーは、トイレの清潔さとコンピュータの不便さに不満を述べました。また、全般的な清潔状態が良くないことと写真と実際の宿が違う意見もありました。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 547,
        "QA": 583
    }
}